宜家日日都咁多game出....隻隻都咁好玩...點算?

玩得幾多隻?點算???

有咩好玩 求推介

最近就黑色沙漠
通常上appstore排頭幾位個d game

????

香港appstore 無討論價值

之前玩緊異世界幻想...更新之後太垃圾 棄驚

而家等緊任天堂隻 失落的龍絆...27號出

Android點先用到日本appstore???

香港appstore第一位必然係垃圾
長期大陸垃圾game

vpn去日本開個gmail acc,再喺play store買本免費書就唔洗再開vpn

你playstore 定appstore ？
分清未阿？

???

已經好耐無咩好GAME出
而家D game都至少2個月前出
VIP, 大陸背後公司既玩來都哂氣

都有d好玩
第5人格d 免費有得玩算係咁

樓主係平行時空？定鐘意食屎

有咩點姐，咪隻隻課番1000蚊以示支持囉

講得好